如果孫中山有用連登

1911年4月29日 09:14:57
廣州起義 - 無用
惠州起義 - 無用
潮州黃岡起義 - 無用
惠州七女湖起義 - 無用
安慶起義 - 無用
防城起義 - 無用
.
.
.
黃花崗起義 - 無用

黃花崗起義 而家都失敗埋
我地仲可以點對抗依個清政府?
不如算啦
起義已經失敗架啦

失敗主義撚

有用連登廣州起義個陣已經俾人話佢暴力應該和平理性遊行發表意見算啦
做咩仲要起義

如果可以用死者蘇生，我會希望毛主席出泥多過孫中山

孫中山可能會開post問邊度有幼幼食

大家諗下自己仲有咩可以失敗
其實根本就無
最失敗就係覺得自己失敗

老毛被國民黨圍到得番廿幾人避入深山，十幾年後就統治中國

識學一定學老毛

要睇邊個時期啦 晚期就

同意，所以我想佢出翻泥，孫中山唔係唔好，係太弱，出泥只會嘔血

買機票去舊金山都俾連登仔笑
一陣又話孫中山身邊人搞分化
見到敵人又唔打得, 要感化每一個人
仲要幫敵人開路
似乎連登仔有異於古人的開國能力

連登仔起義都話你阻住外國人返屋企啦 走啦

打戰俘係軍事罪行
千祈咪學黑警

孫中山都去左舊金山 你地中哂計啦

屌，笑撚死我

孫中山：我有綠卡，吹咩？

以我所知, 孫中山每次都暗地裏招兵買馬, 聯絡外國, 十六年先衝十次
大部份時間集氣做和理非宣傳喎

留意番，成功果次同佢無關係

點解咁多p牌仔入黎講史實
真係咁難明咩

孫大炮